[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 27 , 魔進戰隊 02

幪面超人 Zero-One 第二十七話

魔進戰隊 煌輝者 第二話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

最近精華

Chok巴6點就開po

刃姐

留名

耍膠劍都仲屌打緊老千喎 雖然老千冇用招多合一jacking break

如果老千吸返金屬蝗就55波了
基本上老千個能力係可以同人地無限55波既

下集疑似又同滅55波

仲要比金屬蝗打到要刃變raider救

有無人發現opening 紅眼izu已經消失咗

金屬蝗個design大家留意番
係防吸架

拉打版 卡卡西

做乜鳩

lm

希望唔好太on9
雖然係純睇粉紅戰士

愈來愈覺得兩個有路

烈火雄心個part幾感動下，不過去到後面打個part又係怪怪地

主角企係到食花生，明明已經勁過老千

邊兩個

不破拉唯阿入火場但淨係幫自己淋水

或人x刃?

搞到好似私了咁
不破又比同一招ok twice

或刃？

不破會唔會對條蠍子key有陰影㗎

你都係想睇唯阿濕身啫

Yup

老千好似攝鏡咁

LM

zero one 27

我同孕B同肥izu

好葡萄今集熊貓怪手臂掂到izu個胸

彩強

借D意

痴線今集食咗春藥
可能我眼淺 肥仔嗰度喊咗出嚟
害怕2.0出場嗰下竟然覺得佢型

跟住打鬥又癲咗咁好睇 濕晒
不過最尾打完飛滅條key出嚟嗰下都係忍唔住笑咗

其實唔係早 係好夜

上次爆頸今次爆心口

睇嚟都要等upgrade到動物園form先夠老千打

刃B型

刃條新key都係狼 即係老千都當刃b係狗

呢層就不嬲都係

屌

佢當我老婆可以隨便比人掂嫁咩

有講到咩

你睇條key design就見到 老千吸嘢嗰位 俾塊金屬版擋住

個人認為佢9插都偷到，例如佢插不破果時係插心口

刃b今話好表現到一般社畜對住老細嗰陣嘅樣

前幾集或人入廠之後啲humangear拎善意data嗰度我都喊咗

我係副社長講 唔好走呀，仲未收工嫁 個度忍唔住笑左

你係咪有少少誤會？
係我老婆先真

今集睇完決定左入slashriser

好撚型 屌！

我以為佢會挑羸45歲添
但佢變完身成個埸都係火超型

連登貼唔到圖住

等緊你既gif圖

好可憐

係咪啲經費去咗burning falcon嗰場
不破仔變身直接cut片算

下集更加好睇

老千噴裝跌滅KEY笑撚左, 我都係唔好咁認真, 卡通片姐

都差唔多有新形態

急求izu嗰幕
域人都有換胸

我嗰陣睇好好撚投入 點知笑到掉開咗部電話

主角同不破之前同雷電打都有係咁跌key

不破都開9佢波,社長仲係度食花生
老千同或人好似兩個戀人未滿咁,集集係度耍花槍

滅可以出場了

下集又有西裝或人

應該係高橋出聲話唔知情之後組作組費時臨時改劇情方向,所以cut畫佢算,izu應該就唔會黑化啦

見佢用poison key打fuwa已經知咩事

on9或人唔識幫手

睇著老千破壞證據

今集又想偷
迅用劍擋左[sosad

仆街 今集睇到有啲喊
社長孭住Humangear果下真心感動
之前明明話收購戰好悶 但呢兩集我覺得唔錯
可能個捨身救人理念唔錯再加劇情既推動

對面瘋狂出術犯法都仲繼續比賽已經on9,
成班變身入去救人啦
不破唔變身入火場都算,
淋水剩係淋自己唔淋埋個女人就拉人入去,仲乜9
啲啲細位要避免唔係咁難遮
令和第一作,你比咁多錢整特效,比
唔爭在搞埋劇本佢啦
仲希有個衛星咁勁又唔見之前幫手搵key

要揀岩職業先突顯到人同AI既分別同當中既衝突

其實估到 但係佢跌得好好笑

真消防員好型

我眼淚水都標埋

金屬蝗老千做比佢,照理應該老千有金屬蝗技術

刃B心諗 仆街你淨係淋自己
唔要你了

我諗起 Lv99用zombie出大技

明明上半集都還好
下半集一開打就多bug到
社長又淨係識企係到唔幫拖 手足俾人私了緊都唔幫拖
不破又攞埋啲證據去同人打 好似TVB咁
係得後面同burning falcon打個到好番啲
啲細節真係

你忘記咗老千可以隔空級

拎個證據出黎就知出事
老千犯晒規犯晒法都冇事真係太唔合理

其實跌證據同跌key差唔多
係度互送嘢

其實救火嘅野
叫社長開freezing bear爆入火場咪得

點解拉打明明好多位好認真但有啲位就好穿崩

不破同唯無gear入火場，個隊長入火場又唔戴氧氣罩，好似唔揀驚啲煙咁

要影到個樣
始終係俾細路market睇嘅野就算啦

吸長毛象data係吸佢個特效就ok

但我覺得最大問題反而係救人出嚟 刃B仲係好靚

我意思好乾淨一啲灰都冇咁

家陣黃色衫

唔知點解會覺得係av

有冇人估到第一張gif係咩

Slash Rise~
Burning Falcon

波皮呀屌

俾呢套嘢搞到中二病發作

我果陣心諗開技係咁開架咩
唔講仲以為超人死光

無啦啦擺pose 好襯45

自high用

女角唔同d

循環再用道具,夠環保

今日得啲正常gif

唔係仲有咩? 我岩岩睇銀月字幕組仲有

想睇埋刃B淋水

加個圓環咪Orb招十字死光

我覺得金屬板係擋住個scan位唔比佢用其他key
因為初期用左金屬蝗係用唔到其他key

或人：迅打得好，幫我往死裏打，我花下生先

究竟幾時先捨得講佢有咩痛腳比人捉住
次次都剩係背後偷笑人

真心好奇問下, 之前拉打po有條友次次都貼gif圖,
比人剷到飛天,
依家CHOK巴貼gif圖大家反應又好正常,
原因為何? 係咪因為之前條友一貼貼太多?

條友個D係超高清GIF

岩岩睇完, 今集其實成集都好精彩,
消防局完得好靚, 老千打火雞都好型
唯二係樓上講既老千打鳩狗仔, 完全冇人幫拖呢度好bug
同埋最尾迅慢慢走, 無人理佢點解唔可以好似平時咁一陣煙/一把火走左, 咁樣好似觀感好d

佢啲gif幾十mb一張, 仲要一次貼十幾張gifData Killer黎

可以key個結他落去

佢個動作令我諗返起ghost開技時嗰個手勢

我仲以為個大絕係要兩邊禁哂

有冇dailymotion link

其實兩邊㩒晒型好多 而家單邊有啲唔聚財咁

置頂了

黎緊兩集希望有講啦，之前幾集既raider都有唔少戲份同有少少backstory

都唔知刃b點解仲留係嗰度

可能最後只係純粹因為係zaia打工聽老細話

仲要係過期GIF

11集佢貼第9/10個D

第一個反應係ghost嗰句煩膠「燃燒生命吧」

搞到好似另外個條key冇乜用咁

扮勁1000%

變身個陣show都唔show出黎

另外個條key真心係冇用

今集戰隊好昭和
諗起棒球假面

我覺得Zero one system 自身有防火場係 zaia破解唔到
只係zero one drive 入key個位係缺口（好似USB port 冇防火牆）

其他Rider吸到係因為system based on ZAIA
1.ZAIA>Ark
2.Ark>Force Riser + Slash Riser + Thouser Key
3.ZAIA> Thouser Driver + Shot Riser

再根據zero one 上半輯嘅邏輯冇zio咁離譜
所以Metal key嘅design 係 Fix到zero one driver嘅缺口

合理分析 見佢好強調Zero One係隊佢嗰個窿

劇有冇用玩具又冇用

就算滅冇新key都好
起碼比佢用slash riser變身
可惜冇

似比人洗腦定催眠左

銀月今次冇放dailymotion

kuuga咁

二拉咁緊火拖條女入火場

狙擊怪如果一槍射爆腰條正

Fuck

因為人工實在太高了

唔知有冇ng

出唔切？

今集有個位老千鬧孕B
之後或人同Izu有疑惑樣
係咪有伏筆？？

Fb見有yoku同google drive

咁唔知

點解消防員件衫會咁易燒著

人地印度版humagear防火能力一流，飛電學嘢啦

今集真係唔錯
仲期待緊亡正式出場

唔計嗰啲送key送證據 成集都好好 前段又感人

119之助

我都俾社長fake左以為上面有野

不破捉住唯阿手仔個度整唔整對白gif?

但佢隔空都吸到

打得幾正
跟住條key飛出黎大笑左

你重睇番24集佢係點吸猛瑪象能力

小白會袋埋條毒蛇key出嚟打又真係幾攪笑

出招緊要對方食
唔需要加密
好似黑客send個病毒比你部電腦
但會加密個病毒
所以老千係吸到

咁認真討論做乜 我就唔信金屬蝗會比佢吸到喇
呢D點先吸到嘅設定就同用assault wolf會嘔血呢D設定一樣過幾集就是撚旦架啦

呢d位真係唔得, 點解拉打咁多年都仲係有呢d咁既劇情
可唔可以稍為作得自然少少

下集仲要講政治家
又商戰又政治 點解硬係要用呢D題材
好驚佢handle唔到

睇佢個樣都唔會做到好深入, 所以抱輕鬆既態度睇就算
冇期望冇失望
本來以為消防回會好悶, 所以冇期望,
結果就會喜出望外

所以前面開技打不破
有咁多key唔用 偏要拎蠍子key出嚟用
邊輯拉打準備跌道具前都係咁寫

睇到個人就快硬膠膠

電鋸人小紅：因為下個月出bonus...

有啲好基礎嘅設定係我唔記得，定套野根本冇講？

例如，呢個世界入面humangear究竟有冇法律責任？例如救人呢啲mission, 出左事係果一隻humangear負責，定係飛電負責？如果係飛電負責，咁humangear根本就冇道德責任，亦冇人權，基本上就係工具。

暫時套劇冇討論到humagear有冇人權呢個問題
應該係冇既, 大部分人當humagear係工具
少部分人同佢地有感情連結
或人就直情將佢地當人咁看待

好似係

隔離台post見到

呢個算唔算拉打？

Btw 我發覺呢排不破淨係負責碌地

raider唔係rider

今集好好睇
消防員個part好感動
或人 帶返個殘骸出去
愈來愈帶社長嘅感覺

好多人話做咩唔幫不破
我投入個角度係
或人一直都係解決humangear問題先變身
不破嚟進行拘捕 佢唔係好應該插手
或者佢對不破有信心

其實前面有輕輕觸及過，例如工作對決講humangear識唔識感性、美之類，某程度上係討論緊humangear有冇「人性」。但件事好兒戲咁又和解左，搞到大家唔多覺。

我覺得最唔對路係救火對決，個劇本安排都係想講生命價值之類嘅野，但出黎個效果只係令人覺得隻humangear有bug咁。上集明明係應該講捨一救十，功利理性vs感性，最後變左「你點解唔去救」。

然後到最後都冇講過隻humagear有冇法律責任，如果個世界嘅人當humangear係工具，咁責任應該係社長or飛電，因為係間公司set到個program咁run。掉轉講，如果入火場唔跟規矩咁走，其實仲危險

睇嚟大家都係咁

dllm

想整

拉打男主角有女裝係咪定律?

Zero-one最可惜嘅係，明明目前為止嘅題材都好好，但劇本全部都係蜻蜓點水，浪費左好嘅材料

不破都玩淫王2，有排卡了

見到有人話或人係因為救119之助嗰陣時辣親隻手 救嘅過程留心D聽係會聽到辣親嘅灑灑聲 所以先冇幫拖

其實會唔會刃b先係humangear/半人半ai?
始終覺得佢對老千個感覺好怪

如果好似exaid咁比晒高橋寫晒應該會更有睇頭
有理由懷疑財團b 同東映成日夾硬sell 玩具
成日係劇本到武力介入

加埋老千外傳出亡,
咁刃都有機會係正篇既亡,有ark既data,
解譯埋點解zaia既key都係佢開發

吓, 乜外傳又係平行世界咩? 兩個亡?

老實講，劇集腳本一人寫晒反而係少，多數都係一大班人集體寫，所以出黎都係單元結構多。

唔拉其他作品講，淨係講zero-one, AI+械械人呢個係hit得黎又大路嘅題目，又多前作參考，抽一兩個元素出黎做主線已經寫到個ok嘅故事出黎。

結果呢十集左右工作對決，用插花講美意識，用賣屋講親情，用婚姻介紹講愛情，用救火講生命。任何一個都可以做主線嘅題材，全部都係兩集就完。目前為止個劇本最大問題就係放太多元素，關AI事就提一提。好多基本設定都未講得清，就開到題目又生命又愛情，結果冇一樣講得好。

除左我上面提嘅，究竟humangear有冇法律責任外，其實仲有好多疑問。例如佢不斷強調humangear有人性，但作為商品，其實係QC唔統一。如果唔係當商品睇，真係要當佢係人，又睇唔出啲humangear有煩惱過自己身份，最多流於俾人歧視下咁。

唔係2個亡,而係外傳既亡比老千打爆/改造,
變成而家正傳見到既刃

會唔會係老千親人?

淨係拎返單元情節出嚟睇
zero one係直接用單元角色寫故仔
好似上面巴打咁講 拎咗嚟講唔同價值觀喺人同ai嘅分別
但係exaid單元角色着墨其實唔多 整體都係襯托去寫主角群
兩種唔同寫法
可能今次貪心太多野想講
所以先會揀呢個方法寫
未必關係咪一個人寫哂事

刃係humagear咁黑暗

下集係演講先啱
只係咁啱zaia搵個政治家去比賽

仲有邊個未被傳過係humangear
最震撼可能係所有人都係humangear, 其實人類daybreak果陣已經滅亡
不過咁寫機會好微

後面應該改晒humangear

究竟戰隊一集可以講幾多次KiraKira

但明明一開頭都係一集一個AI，效果比依加兩集寫一個單元更加深刻，個人覺得係劇情太多犯駁位影響左觀感

本集精華

啲色唔知點解tune到咁 sor

一來劇情多bug, 二來humangear個定位太模糊。

一時同你講係商品，個個都可以買。一時又同你講有人性，要尊重佢似個人。humangear睇落好有自己性格，但從來唔會煩惱自己身份，明明自己係俾人生產出黎做特定用途。咁佢個人格係自己學習出黎定係預先設定，佢自己唔會諗自己有冇自由意志咩？

迅雷呢個組織睇落就係安排解放humangear意志，但又俾其他humangear當condom, 事實係都冇humangear關心自己權益。

劇情每樣都講左少少，最後就咩都冇講過得黎又犯駁。

啲人跑得好快，好似好多忍者走黎走去

我覺得要吸實吸到
佢唔吸只係廢事比人類惡意反噬
其實實際上根本就係教啲細路要點玩呢舊野
唔通下下都要細路督人身體咁玩咩
緊係督腰帶好過啦

夏季劇場版可能會咁玩

佢地都趕緊去開

你咁樣一講
我突然覺得呢件武器好邪惡

仲以為1000%會話搶我老婆

俾229養大咗個胃口
今朝睇拉打live覺得啲畫面好唔慣

但係今集最正一定係呢幕

諗太多
純粹只係$500碗雲吞麵賣唔賣呀？

我都係humangear

藏有攻擊性武器以作不法用途 襲警 老妨 俾假口供 從事恐怖活動 教唆他人犯法
想問下渣正做老千要坐幾耐

zero one同香港一樣都係冇法治

仲有Day break事件，佢有一半責任

亡=刃唯

office任入 AI任hack

有錢人玩野不嬲冇事嘅又

刃b嗰吓好似 reset 咗咁變咗冇表情

對面想毀滅證據，重講插唔插手、有冇信心？畀盡你話唔想插手講得通，但佢見到證據被破壞前大嗌唔好，即代表佢唔想啦~但佢重Ｄ咩？on99企喺到大嗌，但完全變都唔變身，理論上成變秒點都夠變身開槍，更唔好提設定上嘅跑速，喱集唔幫拖點都兜唔到。

正

社長黎

吓？唔係就係因為佢係男主先j爆佢咩？尤其渡嘅女裝，唔j你重算男人！？

除咗上面講既犯駁位之外
仲有一樣野唔係好明就係老千賤得黎又要懶係有紳士風度
一直瘋狂出千
但贏咗又要話重賽/讓你一局
呢條友真係好矛盾

btw而家條食物鏈應該係
metal cluster > thouser = burning falcon > assault wolf >>>>>>>刃b

不過滅出返黎可能都上到迅個level

Krl宜家好快星期一就有最新

刃B：我咁多集都冇強化form 比下面啦

不破搶老婆

係拎返

迅講既近在眼前係咪講緊刃

不破攞桶水淋自己 咁點解唔淋埋刃

老了

刃B化咗妝唔淋得

唔睇枱面完全唔認得

開始睇不破打仁王2,一日死十次
雖然唔知佢講咩,但D表情好正

好含蓄

好衰

烈火雄心嗰part睇到喊，仲有或人對社員真係好好

係咪化咗50路妝咋
明明之前係隔離po睇飛鳥凜全裸寫真都仲係好正j出血

老千人物有問題梗架啦~得啱啱rider出場頭兩集正常，之後都成日大細超，加行為有Ｄ意味不明。

重以為45社長會俾新迅打爆 估唔到55波

今集好有電影感，超高質

食咗春藥

刃B都仲有兩個form 滅得一個咋

刃B兩個form做食用鏈最底層, 呢D叫陰公
滅得一個form但仲係食用鏈頭兩三位, 呢D叫霸氣

技術>能力
十二年前已經係拉打

諗起貴虎

想問快盗對狗戰隊 好唔好睇
上網又話劇情唔好睇
去到尾偏咗去快盗果邊
好小講狗戰隊

老千簡直係劇情炸彈黎 前幾集唔講商戰幾有劇力

我估係佢地好想引出一啲設定上獨特嘅地方
例如對戰就係humagear同人類價值觀衝突
zio就係時空相關嘅bug呀 後續呀

但編劇handle唔嚟 又要推主線 又要拎啲支線嚟做
所以一啲同現實世界設定唔差得遠嘅系列 先易做得好

有冇d難波既影子

其實AI同機械人唔係太脫離現實世界嘅topic黎
除左呢幾年已經好多討論, 本身都好多作品可以參考
真係zero-one抓到鹿唔識脫角, 樣樣元素都加啲, 搞到兩頭唔到岸

今集老千打Burning falcon都幾好睇
最尾我仲以為老千專登俾條key佢打發佢走
點知寫到佢跌出黎又好似柒左D

Ankh噴coin一樣

我覺得係自從1000%出場之後多左好多沙石
比賽果幾集又跌左watt

build個陣打北都三兄弟跌到成地都係樽

不嬲腰帶都自帶4次元百寶袋

搵左成日都未搵到快盜vs警察vs宇宙
大家知唔知邊度有

但係呢樣係啱設定

好似6月尾先出碟

巴打你指嘅係濃妝vs盜警
我搵上一年果套
啱啱搵到了

個人覺得係戰隊近年神作，劇情後期其實都有講到兩邊嘅矛盾同各自嘅故事，啲人話最尾偏去快盜可能係因為啲裝備去曬佢地個邊

係喎，原來有同宇宙crossover

開始啲人物行為一時一樣,
一開頭唔比員工出千,會重賽,但轉過頭自己擺到明出千
另一個見住地產佬出千,都唔介意照接受賽果
但下集又突然介意人出千,特登去捉
更加唔好提咁唔公平都仲繼續比賽

呢套係無啦啦噴
最好笑一定係不破拎assault wolf嗰集

老千條線肯完未

原來pose咁怪係有玄機

我覺得拉打D編劇都係唔在意呢D細節 其實都唔係第一次
build都係衰喺同一樣野度

我覺得要整理下啲人物嘅行動邏輯

或人
1) 經營公司（雖然好似冇做過乜野
2) 阻止humangear暴走，打迅雷
3) 幫humangear? (雖然冇爭取任何實質權益

千王
1) 反AI, 反械械人
2) 經營公司
3) 賣軍火（人民人有槍權？

迅雷（冇迅
1) 解放humangear(雖然係condom, 冇humangear理
2) 消滅人類？

迅
1)?

我覺得最主要唔係一個編劇寫到尾姐

唸起用戰極driver打贏斬月真

滅係想消滅人類（ark既意志）
迅本身係跟滅，但後來有個自己唸法
想解放humagear不受人類控制
佢兩個既唸法有矛盾呢點對劇情推進幾緊要下
期待迅既實質行動
今集比我既感覺係
「嗱，我幫你拎返條key啦，以為唔好靠我，我有自己野要搞」咁樣

當年家姐J出血

ok細妹留比我

Zaia
1）反Ai（危險>一切）不過會利用ai系統相睇
2）出千、收購飛電（美其名曰：守護公司形象）
3）軍火（主力sell外國，始終係外國財團）

整理左個行動邏輯後，我突然發現劇情點解會咁奇怪

因為社長一直做嘅野都係想講humangear有人性，即係講爭取機械人人權，唔好純粹當AI係工具之類。但千王係覺得AI會取代人類，所以反對人型AI.

兩個題目本身冇衝突，係兩個出發點一樣，但唔同方向嘅問題。

前者爭論AI有冇人權，但後者係爭論AI會唔會取代人類。結果社長同千王一直都係雞同鴨講，例如插花比賽，千王講緊人類插花師會唔會俾機械取代，但社長就講其實機械人都可以理解美，於是成件事九唔搭八

個邏輯係老千拎住smart phone扑人個頭
然後話：
拿，都話smart phone危險架啦，廢置！！

AIMS/不破
1) 名義上處理humangear既執法機構 不過除左不破外 其他人係廢既
2) 打滅亡迅雷 不過捉到滅之後淨係罰佢坐 之後仲畀佢走甩埋 又要打過 成班呃ot錢
3) Sell武器 sell下Zaia整既shotriser 再送幾隻高達同槍、弓畀滅同迅用

zaia個機械人都冇正式用過，次次都俾人hack左搶埋

aims得舊型號shot riser用
raid riser同slash riser都比滅忙迅雷偷咗黎用
然後唸唸下zaia真係最大軍火商
出咗四款driver同一條勁到癲既key
不過大部分都唔係for自己用
係對家用

睇到果都知會例牌飛條key出黎

迅都可能想消滅人類,佢今集都有人類都係惡,只係佢比滅行多一步想解放HUMANGEAR

4隻紅打BOSS果到
D強化太勁搞到要用普通FORM打都照嬴
ORION同VICTORY STRIKER拎黎開大真係哂哂

滅唔係本身想消滅人類+解放humangear咩
佢頭果十幾集係咁講要增加朋友，雖然冇humangear當佢朋友。諗諗下好撚慘，係地底做毒撚冇人理，要洗人腦搵朋友

佢講到明要開發軍火

因為presented by ZAIA

其實如果你接受到快盗嗰邊係主線
警察只係掛名
咁套野係幾好睇

講真嗰句
警察嗰邊係好傳統咁一見怪人就9打
係快盗哩邊有自己嘅目的
係有少少新鮮感

主線係快盜個邊
但警察個邊啲故事係寫得有心機過快盜
中間係有啲悶同拖

一部分啦
始終老千唔做扑果個遲早有其他人咁做
佢humangear咁易比人hack到都有責任

畫出腸既音效

其實點解年年都係安排大森做制作人,幾有唸頭既人都會無哂墨水啦,當年build兩都對戰已經被屌,而家重變本加厲,高橋幾勁都無用,大森個劇情框架都框死編劇,真係好驚令和第一作會玩爛
加上而家賣玩具又愈來愈過分,根本變撚左玩具廣告雜誌,令劇情發揮嚴重受阻,kuuga因為無咩賣玩具,劇情一流,w雖然開始多小道具賣但重未嚴重影響編劇重可以拿捏到個平衡,而家一個拉打幾廿個form,淨係講新form都無時間入主線,就算入到都會膠化

財團B而家惡撚哂東映邊有得出聲

雖然好多主線推進係靠快盜
但小林好明顯有心機寫警察多過快盜個邊
佢自己訪問都話鍾意傳統王道英雄多d
圭一郎值頭係成套劇既靈魂人物黎

但係今套都賣得幾好啊

如果完左比賽篇都仲係keep住而家兩集一職業既單元套路既話,
要有心理準備佢唔會係好精彩得去邊

到thouser出場之前都仲好精彩
而家真係一般般

咁財團B做生意㗎嘛
你睇新舊平成玩具銷量差幾多就知啦

佢d單元係好睇, 但問題呢套係拉打
而呢2集個單元主線銜接位同細節位就好怪,
上集就當住或人面hack之後解除完又當冇事發生
今集就食花生唔變身唔阻止睇住證據被毀, 不破爬地爬左幾分鐘到千迅打完都仲爬緊

其實特攝不嬲都係為賣玩具架啦，東映滿足到bandai要求，理撚得你好唔好睇，D細路又唔識睇劇情淨睇打交。收視ok玩具銷量夠仲洗理劇情點？
我地呢D又唔係目標觀眾，係香港睇拉打既人直程唔計落收視，套野完成到佢嘅使命就唔洗搞咁多野去serve目標觀眾以外既人啦。
其實睇咩都好都要有相應嘅期望，期望太多盞失望。

救命，loop咗好多次

唔係小林阿姨，係香村純子

其實劇情質素唔太關賣玩具事，好似當年Exaid咁頭十二集可以集集出新拉打/新形態，但劇情可以引到你追落去。相反01嘅比賽篇賣玩具重賣得少過前期，劇情反而每況愈下

好鍾意圭一郎 熱血得黎又唔係膠 真係有硬漢feel

記錯梳成日撈亂佢兩個

你咁講係預設左所有觀眾都係白痴，而寫果個都係白痴。一套劇嘅劇本寫得好唔好，呢啲明眼人會睇得出。

近廿年，特攝觀眾層廣左好多，唔止小學生睇，呢啲唔在講。日本本身有一班固定文化圈子會睇特攝，文藝界亦存在特攝文化批評呢回事，一方面under影象批評，另一面係under流行文化評論。本身拍果班人亦係攝影出身，會同影象文化界有交疊，唔係是但埋位鳩拍一堆野出黎wfc, 拍得好唔好係會有人理。

綠有冇150
花音高佢成個頭

鄰國對而家01都係負評多, 有冇人知日本果邊點睇

why負皮

佢哋都一樣發現有好多bugs，不過又未至於負皮既

唔係負評既但而家都有唔少批評

其實你講個堆係好小眾黎

肥仔45

咁客觀講, 特攝評論於日本流行文化評論, 甚至文化研究入面, 的確都係處於邊緣位置, 最近睇緊福嶋亮太, 佢都承認呢點
而影象評論/研究當講到特攝, 多數係拎哥斯拉系列, 初代ultraman, 初代拉打之類相對經典嘅作品黎講, 相對上少會拎平成作品做例子
但我想講嘅係唔係冇人care, 過去通常係側重特攝史, 或者特攝技術討論, 但呢十幾年慢慢多人做特攝文化評論

好似jojo立
尤其綠色個個有啲動作真係好jojo

你錯啦,今年作為令和第一作,大森係雜志訪問到講過,01係一套小朋友睇得開心,又不失深度,可以滿足到大人細路既拉打
但佢當時一講話今年會行番單元劇,就已經覺得今年有啲伏既預感,好似drive咁,悶足廿幾集,好彩個尾收得靚,build雖然稱不到佳作,但打正旗號連續劇差極都有追看性,當年大家都睇得幾開心
今年原本以為會好似EXAID咁由單元過度到連續,點知第一章完左之後又行番單元

所以真係好睇制作單位既實力,大森其實應該掌握得唔差,drive作為佢第一套坐正制作人位既作品,其實不過不失,之後好快就制作到exaid咁既作品,build都算維持到個質素,但而家大森可能制作疲勞,劇本大綱同走法都開始同前作交疊,重開始回塘
我唸白倉個班高屠都有一定責任,佢地睇到大森既成績之後明顯好信任佢既能力,比左令和01大旗佢,重搵埋高橋,以為實無死,結果班高層玩死大森,高橋都救唔到個劇本構成

build咪又係咁上下
依家咪即係個陣build代表戰個part

build一定唔係維持到水準囉
中後期爛撚到

Build唯一keep到係拍攝手法同演員質素
劇情邏輯同01一樣亂嚟

Build係設定框架贏到開巷，日本分裂內戰呢啲劇本，真係可遇不可求。但劇本發展就承接唔到個優勢，明明劇場版係阻止敵人合併平行世界，結果TV結局就自己去合併平行世界。
所以build係爛船都有三斤釘，劇本再柒，有框架優勢，差極都睇到落去。exaid係相反，本身個框架係冇咩太特別嘅設定，角色設計亦唔討好，真心係劇本救全劇。

我覺得某程度係期望與落差既問題
build個頭開得靚但中間到尾比d咁既垃圾我
尾果10集真係睇得好撚辛苦

exaid就播之前冇人睇好 開播之後爆冷 同最緊要係keep到劇情吸引 每個人都有劇情(呢樣係build完全做唔到)

日本特攝電影劇，如果以1958年月光假面計起，已經有六十幾年歷史。有咩做得好，有咩經典，歷史會記得，業內人一定會知道。唔好覺得因為係唔寫實，成件事就可以鳩黎

正如當年kuuga攞到星雲獎咁
做得好係會有口碑

首歌好聽過op

框架有撚用咩 再好的框 入面劇本俾堆屎你有咩用？

最後係靠build班角色同演員令到套野無咁多負評咋

exaid後尾老社長拖太耐都有D為人詬病 雖然我自己覺得冇乜野
拉打永遠有D細節都好奇怪 例如老千同或人上集打到爛哂衫
下集仲可以坐係張檯度一齊嘆tea 呢D其實唔係得01先有 先前D拉打成日都有D脫離常理嘅位 eg 美空送腰帶等等
如果有一套拉打係可以突破埋呢D細節 我諗套野有9成機會可以上神檯

你都識講賣玩具
特攝擺明係睇啲周邊銷量
我哋海外觀眾睇得過癮
咪買玩具 書 碟etc.去支持
同當地細路睇完叫屋企人買DX玩咪又一樣
點解我哋就唔係目標觀眾?
得個睇字嗰啲就真係唔係目標觀眾啦

btw 近年最爛嘅ghost平均收視4.96% 仲高過exaid 3.94％
但係銷量係掉返轉
同埋exaid後期好明顯係因為高人氣而開多幾個外傳吸水
你真係肯定唔關劇情事?

根本日本影藝界重係有留意特攝,因為特攝可以話係日本近代影視史其中一環,係日本好多大明星都係拉打fans,加埋東映係龍頭,佢每年做得好唔好一定有人評論,拉打係一定要兼顧埋成人市場,如果唔係會流失一班有個人消費力既成人
警賊戰隊都係星雲

其實exaid build後期都拖戲,大森弱點應該係無咩後勁,虛淵套gaim後期都會好好睇,無咩明顯既拖戲,01中期就開始拖

EXAID後期有GRADE X-0既我幫拖唔正咩?

gaim就係優勝在細節上唔會有D咩大問題
我同你對立緊就一定立場分明
唔會話對立緊 下集開頭又同你食tea
有次傻橙幫手守crack 守完就一鳩偷走你個peach energy
柒蕉要調查overlord 就真係斷鳩哂六親 比著係build或者係依家01
分分鐘柒蕉一方面調查緊overlord 下集一開頭又出黎跳下舞咁

zio d情節最過癮
上集ola殺左你個初戀情人
下集好似冇左件事咁

我覺得會突然好睇番,
時王咁垃圾都可以比個令人有印象既結局
你肯比力可以即刻改善
但就改變唔到整體唔夠好既事實,
變咗一段好,一段麻麻咁
浪費咗令和第一作
不過只係從創作質素上講
商業上可能無咩可謂
講真,佢撚靚個劇本都唔見得會賣多啲玩具

有時啲細節位寫好啲個代入感真係會重好多
同埋近呢幾套拉打（build, zio, zero one)
好似成日都要塞啲笑位落去咁
但gaim係好認真同你推劇情
冇人會中途膠化（除咗踢波嗰集同劇場版唔知做乜）
中後期開始唔會呢邊打完
陣間又一齊high個tea講下笑咁

exaid後面雖然係得番老社長一個boss
但起碼仲有其他d支線(說得parado,打DODODO)

build就直接得一個直線
我諗到條橋KO EVOLT-->實行成功-->EVOLT: hahaha 你以為我真係中計?-->loop

果陣都仲係精彩
但自從1000%出左之後開始跌watt 又睇唔明d人做緊咩

我覺得gaim好在各人行唔同路線
最後合到埋一個結局度
一個保護大家,一個追求力量,一個追女...
各人立場唔同,但每個人都有成長
雖然中途劇情有好多轉接
但係重點都係爭取力量同戰鬥

有某幾套係遊花園遊左去外太空
之後強行收尾或者劇本好明顯唔連貫

其實1000%個定位係咪黎斗神?一個自以為是既癲佬,但明顯黎斗神同build個鬍鬚佬都處理得好過千巴,而家千巴個定位都唔知係敵係友,頭先同佢打到你死我活,轉頭有講有笑,演員都演到人格分裂

Gaim係衰在中間太多同劇情冇關嘅白痴連動回，電腦奇俠/戰隊/足球劇場版反而EXAID連動得黎係連得返去主要劇情，細節又寫得好，點知01比啲咁嘅野觀眾睇

黎斗神應該算係少數會貫徹始終嘅反派角色，鬍鬚佬本身好地地，後期無喇喇整個時裝災難做gag位，完全唔知想點

你搵條撚樣同我比? 我無咁仆街諗住軍事化
我整game咋

淨睇tv其實黎斗後期洗到白哂

45%咁鳩可以點洗白

難波兄弟咁鳩都洗得白啦死前做返好事就得

一於幫YOU ARE擋彈死

難波果堆係叫on9
唔撚係洗白 ok?

一路以黎都係阿爺為左成就ai嘅風險測左嘅卧底
最後幫班ai檔刀死

build中後劇情只係evolt撚狗咁撚4個on9仔
冇其他內容

當年見到天才主角嘅設定，好天真咁相信拉打終於有頭腦戰

勝利嘅法則:唔比你變mode

天才物理學家(自稱)

快啲俾我不破威返先啦

下下集應該有動物園key

霉左好耐

主線佢推哂 挨打佢又挨哂

OP冇女主角跳舞

播左1/3左右其實都有期待過
係去到後面evolto一個撚全世界

assault wolf 好似淨係出場頭兩集威過下之後開始碌地

個form出黎幫或人upgrade

天才主角(evolt)

依家d劇情都係form越新越勁，用新form推劇情

我比較中意好似zombie設定咁中期有第二階段（無限複製）而唔係死板換皮套

單完劇mode 應該會響選舉篇後完...
跟手希望講番主線
當50集計已經過咗一半
再唔講主線真係會爛尾。

最近不破好似集集都俾人打到解除變身
係咪我錯覺

集集比人破,唔好要個不字改名叫破諫啦

01既碌地擔當

冇計，二騎

雖然build 後期真係好多反駁位
但不得不承認角色塑造,拍攝手法,演技真係好top
好多人唔鐘意代表戰 但我反而覺得呢部份最代表到build既主題
改造人,戰爭,科學發展等等

宜家01老千篇真係好失望下
個人覺得仲鳩過build evolt打後劇情

兩套都係由比試開始走下坡...

美空送腰帶個幕我先覺得走下坡
至少build打胡so佬個時我都仲覺得好好睇
01 老千篇得metal cluster hopper出場個集回勇
其他都好悶下

Kabuto.......

去到閃突打迅嗰集真係極緊湊 個個星期校鬧鐘起身睇直播

老老實實
老千下下都出術
或人都唔反枱

個集riderkick 對踢

係正你面前整到你部野暴走都可以入飛電數

metal cluster個幾集都好睇
其實就即係Hazard trigger => 兔兔坦坦咁上下
不過sparking rabbit tank呢D form我覺得係整爛左build個設定
本身設計上就可以兩個樽既能力換黎換去
插左sparking或者兔兔坦坦就限死左係用個兩隻能力
其他樽就變左冇哂功用

後來hazard都可以轉樽

黑暗料理界
果段真係完全唔知想點

唔限死兩個樽能力既天才樽仲唔係你至愛

難波表示：禁門作賽 冇人知結果 我話我贏就我贏 東都你咁都應承係你on9

閉門作賽

宜家完全睇唔到或人既成長,由一個完全唔識管理公司既ON9仔無啦啦被欽點成為社長,之後點說服到股東坐正同處理humagear同人類之間既相處關係,之後有個敵對公司惡意收購,可以講下或人點處理同埋點發現陰謀,而唔係得閒食個TEA,悶就打番場交咁
但小朋友劇點都唔會講得太深入啦,如果係舊平成就有可能

淨係比試本身已經夠晒戇鳩啦
兩個國家本身準備開拖 忽然彈出黎話要同你比試
美國佬同阿富汗打仗之前會唔會派2team人出黎 1on1?

build既主題係鬼科學
明明係2個物理學家(葛城父子)教大家唔好信科學
要用超越一切物理理論既超自然現象解決問題(evolt)
簡單d黎講 請揾天空寺尊

想減低傷亡啫，個世界觀就係拉打為最高武力。

但依家睇唔通1000%點解要搞比試，明明可以直接收購。你話佢想證明自己叻啲又唔係，因為佢根本下下都出術先贏。咁不如直接鬥打架好過，至少一開頭堂堂正正贏硬。

其實三個版本嘅the bee有咩分別

其實前期已經好多犯駁位，好似比人追捕緊但匿埋一邊講心事，聽到怪聲解除變身之類

所以我都好奇怪點解早兩集個總集篇會有人話寫得好/可以整理角色嘅動機，明明成班人嘅動機由頭到尾都冇改變過，就算拎第一集同今集嘅或人黎對比都睇唔到分別

老老實實或人邊似社長
sales仔一個

個阿爺請個仔返黎係做保安

因為開頭劇情仲係正正常常 呢d犯駁位大家由佢
但中後期d劇情開始鳩 仲係咁多犯駁位就好突兀

難波兄弟直頭係憨鳩啦死咁多次，已經完全冇感覺

(Grease外傳話又死嗰陣直頭唔想再睇，好彩係fake)

其實如果設計Raider做人類特登變黎對抗Magia既話，我覺得會好好多，話係Zaia提供技術俾政府，話AIMS做唔到野，所以有第二個部門去處理，咁就四方混戰，將個戰局再昇華

生鏽菜刀

比試變左手段
贏就打擊社長
輸左都可以屈佢話佢d機械人成撚日暴走
btw1000%無法無天到呢個地步
劇情唔駛太認真

搞比試真係垃圾橋段。明明上一集大家打到要生要死，下一集可以平心靜氣地坐埋商討有乜比賽。

其實以故事做單元都可以，以前昭和時代都係咁。古迦以單元劇，都一樣有追看性。

裝左幾次暴走腰帶都可以唔追究責任
仲比咩撚野賽

W都唔差,其實今年01真係令到好多人對大森跌哂眼鏡,強國個邊都覺得暫時都好唔掂

都唔知咩劇情嚟
必破諫作為執法機關精英
俾個45歲商家佬打到親吻大地
再當住面毀滅證據
但估計啲罪行係逐集清
下集就當無數

到另一個逃犯出嚟同個老千私片
佢仲訓緊地
最過癮係
最高戰力嘅主角或人全程近距離花生

街機 Rampage Vulcan

招大好癲

希望有多一個form

左手令我諗起grease blizzard

等LR大

根本成套只係幾個小學生比賽，仲衰過科蛇

build我嘅評價係演員演技>某幾集拍攝手法>造型>>>>>>>>>>>劇情
基本上話好睇嘅人都係因為集集都打冇悶場，但事實上劇情黎講我覺得係0分嘅，我有新入坑嘅frd第一套睇嘅係build，睇完exaid都話build其實得個打字，唔好睇

後期打都唔好睇，根本無贏過咁，贏都係evol意料之內，好無癮

基本上近幾年拉打都特登加左唔少打戲
為咗啲小朋友開心
一集打一場係基本
好多時仲會打兩場
打既時間佔三份一咁濟
變咗唔夠時間推主線

滅好似遊刃有餘咁

好睇嘅拉打一樣咁多打戲，係睇編劇點寫姐

慳返d sell玩具時間就真
拍得型拍得好睇自然多人課金

都冇計
事實上啲玩具你套劇入面唔用
啲人就唔係太會想買